[LIHKG] Galgame推薦及討論區 23 2020最初のフェチ

新手誤中1001

希望我中SARS死或者比收皮之後可以玩左先

細路仔講錯野 放過我

點解有我名=.=

新人lm

留名

坐等今月新作

得F9一個囉好冇=.="

頭先經過黃金見到有勁大張まいてつ家用版海報

玩完魔女寧寧線 即刻轉玩RJ準備推 綾瀨線

華哥

佢係咪真係上左岸唔再撈裡界
明明大把聲優都兩棲

留名 樓豬eyny教學非常高汁

how to basic

LM
4大派別冇個岩

留名

LM

真神作

唔記得post

下個po加埋妹type比你

係喎

原來開咗新po，呢排好少上連登

有女吧

那有女
Cc tai嘅on9已經突破天際，越睇得多越嬲

好耐冇上

上連登淨係上動物/玩具/遊戲/app/飲食

天誅

好 下個post加埋你個名

咁多lolicon

lolicon叉撚住world

我非llc

玩緊理亞線 有冇胃藥比me食下

扮咩

玩完玩fd就得

你咁樣屈人同牙井有咩分別

邊有屈你

#pig#im#pig#im#pig#im

小弟第一次接觸Gal台
請大家多多指教

hi熟控

啱啱聽翻eustia ost
有冇其他推介？

胃藥

冇玩過gal game
有興趣玩下素晴らしき日々
見好多人吹奏佢 又冇動畫化
想問玩完大概要幾耐？

以每日玩4粒鐘黎計。。。。
短則一個星期（？）
長則。。。。
素晴個題材動畫化有d難度

每日4粒鐘2個星期應該得既

前排有個grp友玩左成個月

終於等到閃光之凱薩衛動畫化

你一post呢張就扯火 點解呢個系列可以愈出愈垃圾

睇下每個人消化能力 好似係
又唔係好似YUZU咁你只係聽CV配音
都可以估到句同句之間個幾行純文字寫左咩

每朝比妹妹叫起身，幸福

所以可以玩耐

諗清楚控邊樣未

你無玩過galgame?
.......你有心理準備先好wo,

同寒蟬/rewrite/littlebusters一樣, 故事內容講左就唔好玩....

一嚟就素晴日

.....我都係咁諗, 玩呢隻之前有玩過cross channel頂一頂

真，最好睇都係第一季

係咪build fight，我見啲人話呢季唔差

係，呢套野好多賣點，角色塑造，玩高達梗，打鬥熱血
尤其人妻

冇事既 打boss姐
可能玩完之後會開到d奇奇怪怪屬性呢

一黎就大佬以後可以玩乜

Divers Re:Rise呢季好過Divers好多
Divers睇到一半已經棄咗

第1季睇曬
第2季除左頭兩集，命運，百萬式，crossbone，心型流同ending之外都可以唔睇
第3季半集都比多佢
第4季每集skip少少咁加速睇

仲有N+一堆

沙耶之歌
鬼哭

點睇都幼馴染叫起身正d

真

both

你個case係起身之後發現係發緊夢

連仔食左我個cm

兩個75

又黎

test 正常番未

消失的#75

呢件太煩

不愧係消失後重新出現的女人

咁都抽到

錦你應該係消失既存在感

第二季開頭去到打百萬式其實都叫ok
之後就全靠Tyron 3救番後半段嘅評價

老呉玩壞左moonstone，想玩埋分社?

原本諗住開yuzu 都係拖多陣先

未玩白毛 不過ナツメ真女主feel重

幼訓染真女主，日日叫起身煮埋飯

我都係啱啱先開嚟玩

踩我

gal台擔當：
想比人踩：19仔同加美尤

meme化

條list會愈黎愈長

唔會有我份

屌
想玩ホチキス
但係win10係咁閃退

flag乙

係咪呢度啲手足

全祼待機

呢位勇者係咪開埋聲玩

呢張有d似美柑

邊隻黎 唔係好認到

等名

閃退
係彈驚

屌上得巴哈多慣左

+1

有人搵到了
まぞまい Mな妹のエッチなおねだり
見到個M字 都係算啦

好似唔錯

又金髮又M = lalatina

呢隻睇過cg,好似都係夜夜笙歌,應該無咩好伏

好少見無御姐既竹子社

聽日坐住車玩ステラ

勇士

到底咩心態先可以係公眾場合玩呢D

痴漢だ

香港人眼光之下 你手機玩FGO或者艦B 有條女起個moon度fing下fing下就已經想報警

望到你個人就影相po上網了

上次影左你相
me得閒公審下你

上次谷聚原來gal區Ching個個靚仔大仔，我離遠見到唔敢浦頭

我最多試過搭車玩手機蒼彼

我交你上公安-.-

ok gchi

應該當你玩普通game

係咪又要攞呢張出嚟

不要玩弄死人:(

笑死
有見過真樣既應該得，
上次96同我搭同一班機個巴打

玩得未

機(gay)友

gal台腳膠分部長鄭重聲明踐踏play乃腳膠玩法之中不可分裂的一部分，本分部正告哈士奇，任何企圖破壞腳膠社會繁榮穩定、阻礙腳膠發展的圖謀都不會得逞，到頭來只會搬起石頭砸自己的腳。對於哈士奇干涉腳膠內政、損害腳膠利益的行徑，本分部必將採取有力措施堅決反制。任何人都不要低估腳膠部維護主權、安全、發展利益的堅定決心。腳膠部堅持對外開放，互利共贏，同世界分享玩腳發展的機遇。

想奶腳多過比人踩

ok seen

gal台擔當：
奶腳：放飛機死全家

想入部做腳膠既麻煩交不少於一百字解釋下想要一隻點既腳並附圖說明

入部都要理由
支持腳膠獨立

咁都有長文睇

屌，我仲有隻llsif 同bang drem個account 喺部舊機度，但係舊機叉唔撚起嚿電

ios既話bangdream可以用game center引繼

最on9係我an 轉ios

an機個陣有無link落google play

有

係咪攞多部機嚟抄id password？

有部開到既an機咪拎黎登入google play拎番ac
無機咪用模擬器
之後拎引繼碼過落ios
好似係

又ok喎，試下先

steam終於出iceborne

打到硫斬龍，本身用太刀頂唔順轉輕弩開荒

岩岩先打完雪地泥魚龍

諗住換機箱 度位度到頭都大撚埋 都未諗得掂點放好
邊撚條弱智designer將個front panel向上咁放

膠箱diy

幾個月前換電腦第一日就爆撚左側透玻璃，而家用隔塵網封住算

所以唔會買玻璃箱

買玻璃箱我唔驚爆
但係入面d 零件d燈多到有時夜晚太光 下次都係未必買玻璃箱算

仲未買

Hi i am new

溟波龍防具

你地PC?

yes
btw 開荒帶不屈有驚喜

今季又有得睇炮姐

冇得輸

SMEE幾時先肯出多隻似フレラバ咁高質ge game
睇呢隻個樣應該都似係普通純萌

rgb

我好期待呢隻，純愛後宮男人的浪漫

fgo套野真係成日都畫屎忽

唔經唔覺已經習慣咗呢d畫面

OP畫面已經燃燒緊經費

巴哈有年齡認證那播裏番是不遠了？

諗下好

個認證整番成年先啦

lm睇香港點pass個驗證 如果玩身份證

ミカド:不要告白 去強姦

香港應該入都唔會入吧
香港多做多錯少做少野唔做唔做 仲要係呢D野

viu都要自己做少少censor啦 香港班垃圾廢老阻住地球轉

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多限制級、成人影片，
而沒人監管或移到成人版，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級影片，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

week 2了

橙

ust心諗仲有2weeks先開sem

開sem唔等於要番學既

真
開唔開sem都係番工

好彩今日唔洗返

今個week考試

點解返工冇sem break

想要tamamo

上個禮拜抽tamamo大爆死

新年抽乜都爆死哂

本多終勝
btw 呢隻仲未係好識用

嘩屌..RJ推完細妹線再推學妹線個心好撚痛
次序錯撚左

哪有石
都係貪佢有招鎖卡技可以用下

笑

好彩仲有after story頂住

無玩哂學妹條線 點解

係咁插刀落細妹到
細妹扮晒豁達咁讓男主出去 好心痛

拔島2正過1，花澤櫻配得好萌

識食wo

唯一一隻處女廚唔會叫春嘅gal
利申:處女廚

會長>>>文乃

siu4

呢條女幾正 老實

は？

yes i am

肯認喇咩

都話得佢係

樓主置頂 #217
yes i am

個ac比人hack左

55

?

屌你老母 hack鳩我ac

人龍睇嚟冇偷跑，係咪之從正日哥之後SEGA禁得好勁

FF7延期
係熟悉嘅味道

佳奈助真係勁快手

へんたいふしんしゃさん

正月ユイ世界第一

成個トゥインクルウィッシュ我全要

井完黑貓無抽YUI

話說ios cap圖同片去返電腦睇d色水錯撚到

咁係mon 問題

一係用調色器

啱啱新玩咗幾日

原來呢個得8歲

我都係玩左3,4個月

加多個10歲比你咪合法

大人冤枉呀

8+10=18 入得閘

應該冇冤枉了

成年喎

掘墓

屌佢老母bang dream 封email俾google當咗垃圾郵件啱啱先見到

乜野先會出現喺垃圾郵件

Reset 引繼碼

推完幼刀線再推茉子線見到呢句野即刻想收手唔再繼續推

同同事講請假打機比人笑
Btw請左假聽日推柚子新作

打成日丁

你哋就好
我考試請5到假

2020春

男豬好柒

留番出Bio3果陣先射波新trailer幾正

男主我都仲接受係
但係可能紅毛女係女1
我就真係唔太接受到
雖然睇落都係後面黑白翼係女1

利申2位有翼 都係我婆

咁快預約定

E社好少天使係垃圾

明顯白毛天使特別比心機畫

雖然都係みつきd人設吸引d

特別比心機到第一張宣傳圖都係畫佢

ho 白毛入股

第一個十連

我fb見人抽咗297抽先中

400連天井先中好平常

シミュレーションrpg

入定wishlist先

啱你

睇錯會員名，哈士奇先啱

咁都睇得錯
btw

9點堂，未撚醒

我第10下10連先中 咁歐既

this size perfect

佢兩個都啱啦

ん？你呢

我腿控妹控,蘿蔔不了

好似幾jeng

我全部都控

控男人

gay台日經

扮咩。。。

[夜のひつじ]誘惑なまいきロリータ DL版[BD15D][319M]

發現呢度好多危險人物

=u

你係第二號

大家都係

終於買到未夢bb本寫真
但係今晚或者聽日先j到

pick up得0.7%甚至0.35%,天井唔到真係唔好開波抽

有張多D人 ge圖
點解企中間個D就一般般
但係左下右上反而最靚

右邊女神官

Exia過氣咩
明明每次出新模型都係成班狗衝去買

大陸製圖唔好深究啦

R4

今次唔係全價作，應該唔耐玩

各位巴打有無興趣收購？
因為我係官網買完，轉過頭就有人合理價淨係放特典⋯⋯所以呢set野多左出黎

遊戲碟+トレーダー限定特典B2タペストリー（有日本收據 直接空運+全部未開封 完美品）

有興趣收購既pm我～ TG：kotonoha104

偏偏G Gen冇得用

又到了白色相簿的季節

夜媽媽喺steam買左沙耶之歌黎玩有啲後悔

不過我個人覺得沙耶之歌起夜晚玩算仲ok
可能個人覺得佢唔係好精神上獵奇

我基本上咩類型都係夜晚玩，慣左夜晚先打機

上次隻追憶

感覺係個氣氛做到好不安由其啲bgm

又相認

E社係咁, 通常個遊戲OK, OP垃圾, 女主都唔係最靚果個

btw, 封緘のグラセスタ 邊到有AP04

肉塊背景

如果你有2DKF acc 同時又唔怕百度的話

連nyaa都冇 其他地方都好難有
識人用垃圾電腦或者用VM開百度

其實響打完呢句之後5分鐘就搵到...
baidu真係不了

btw...唔知點解有啲cg收唔哂

係咪Bad End
同埋賣左天使去雞竇又有幾張

應該雞竇差幾張, 白毛差一張, 仲有兩個男主既差分cg

千古難題: 點解樓上可以日日裝修

病嬌森精都可能有機會miss
佢 d flag10幾條咁長先入隊 中間仲有幾次要特登去佢去比人屌先出齊CG

真，啲鑽牆聲直情可以取代個鬧鐘
一到9點就被動醒咗

之前有一排都係咁
雖然佢十點幾先鑽但我前一晚四五點先訓又吹佢唔漲

【01Reboot】《數碼暴龍:Ψ》2020年4月播出

又消費童年回憶

一直都唔介意消費，唔係破壞就得，不過成個製作班底冇曬仲要黎reboot，冇乜期望

應該唔會差得過Tri掛

小心立Flag

唔使立
龍珠超製作班底,亞古獸五五波

雖然都預左SMEE畫風差，但係隻カノジョ＊ステップ真係崩得太過份，完全用唔到

玩gal不打J是常識吧

打j前戲

冇啦冇啦

SMEE個種畫風上色真係好難扯到

make sense 純愛

純愛都可以扑野吧

扑野!=可以丁吧

if(H scene != 好J );
cout<<"糞作";

講咁耐有無圖參考下

等圖

自己上ex睇啦懶鬼

ok u win

山岡ゆり
人地無啦啦點會下海...

OT:
你地如果行程去COMIKET/秋葉原, 會住咩酒店?

我估你問得都預咗酒店住平啲，多數都係淺草附近既民宿或者青年旅舍

之前試下自己揀, 睇地圖見隔一兩個站好似近老秋, 間野離個站又好似近,
點知下下好似香港站轉車咁行到傻左...
所以都係問下大家

住老秋冇得輸，晚晚在Sega打完機行兩步就到旅館方便到喊，仲緊要係可以隨時補買CM野

轉車呢家野
一次生兩次熟

真 第二次去已經輕鬆搞掂

有咩姐控拔作推介

竹子舍嗰啲都玩曬了

標準答案:如月真綾
And
過保護でエッチな僕の姉
デカくてエッチな俺の姉
カテキョしちゃお！
保育しちゃお！～エッチな年上保母さんとイチャイチャお遊戯

如月都j 咗

Thanks 今晚研究下先

CATION系列有集都係3個大姐姐 好似係

Lovely cation 2?
定新妻

新妻

Cation 2得和琴係大姐姐
其餘三個都係同主角同年/細過主角

ですよね

第一次睇個人設都唔係幾覺有兩個同年，反而學妹明明細一年就畫到咁幼

反而學妹明明細一年就畫到咁幼 <<
百貨應百客
利申我係客

繼續推Golden time先
寫左幾日code 閒置play下先

loli is cute

cute得制 整到save錯slot

樓主置頂 #376

..................................

武漢新型冠狀病毒疫情繼續蔓延，武漢市衛健委在周一凌晨2時發稿，表示最近兩日新增136宗確診個案，累計個案增至198宗，當中3人死亡，9人情況危殆。

出街記得戴口罩

ですの

冇啦 冚球剷啦

136係危殆吧
就死先會確診

竹子社同hibiki啲畫風真係好正

有冇啲類似嘅公司

唔係好覺有 如果用畫風黎搵
そもそも本身hibiki自己都轉緊畫師

又諗起hulotte咁多年都係同一個畫師

佢直頭出ヤバい出到上癮

j開minori同feng. 可惜...
kinokonomi, ryohka, karory, 柚子奈

淨低j開嘅得番柚子同sagaplanet

minori真係不得了
feng我個人覺得好睇唔好用除左中間隻小夜曲
但係小夜曲d CG構圖好崩

諗緊5分鐘同3月果套算唔算

小夜曲換撚左畫師
都唔係涼香

minori

鶴崎貴大 d畫唔錯架
但係小夜曲入面發揮得唔係好好
勁多長頸族同軟骨功

中意紫社....

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

粒lin

紫社係幾正既不過我唔鐘意大波
game廠黎講幾鐘意favorite果種奇幻畫風，不過唔係幾好J
通常太獨特既畫風都係冇乜點J，又要靚又要實用既話我個人推介狗神煌

有冇類似秋之回憶galgame?

where is my loli愛鞭🥺

u唔洗訓

你玩個隻咩黎

金色ラブリッチェ -Golden Time-

玩完白毛線了

In 蘿莉×女僕×H I Trust

似 = ?

傻撚左

比人hack左

就咁睇呢張立繪好似幾正

呢隻驚 金發唔係最正 白毛先係最正+1

覺得自已玩galgame好撚慢點算好
aokana玩咗400分鐘只係玩咗3話

仲有成堆galgame喺後面排住隊
如果以我咁既speed玩wa2應該會死人
點先可以玩快啲 galgame點解咁多都係咁長

識野

蒼彼共通線都算幾長唔出奇
無配音嗰啲好多時都係廢話係咁咦望一望就飛啦

蒼彼係>30粒鐘既長game
覺得玩得慢係好正常

其實好多共通線偏長，然後個人線好短
玩完之後： ？？？？？

短都算
有時仲要個人線悶過共通線
玩完真係屌出聲

諗起Ensemble 隻乙女が紡ぐ恋のキャンバス
岩岩好反轉
未入OP 已經出左幾個choice 揀完之後直接播OP
播完已經係個人線

仲有兩隻女裝未玩，諗下點樣插隊先

諗下有咩例子先

大把啦，通常日常作女一之外都幾公式化

印象中feng社三部曲果幾隻大部分個人線都幾悶

想問有冇手足認到musicus嘅聲優

考哂試啦dlgh

青空 染紅 星橋?
悶唔悶我唔敢講 但係我知呢3隻入面都有一個女角色係挑戰到女1既女1地位

個人線我唔敢講 但係呢3隻入面共通線都唔係有趣得去邊

就係講緊呢三隻共通線都係比較普通

主線變左陪襯真係慘...
明明封面女主角,又Gfable
FD應該開心又搞個bad end出黎

星橋嗰3姊妹都好正

淨係涼香插畫已經j死me

矛玩

呢個真
btw挑戰到女1地位呢個其實成日出現

有冇人知対魔忍アサギZERO點開
裝完用左locale emulator開都唔得
白MON然後自動熄左
上網搵又唔見有類似問題

白MON然後自動熄左
我覺得似hardware問題 利申9up

印象佢前幾作好似話過要連時鐘個類唔知咩野都要轉埋
總之好煩

要裝crack檔開
nyaa有

nyaa 6個POST都冇
而且我google過都冇提到要CRACK
我DVD/ DL版 兩樣都唔得

Youtube有體驗版，可惜我新入坑聽唔出
Btw feel到樓上巴打好有愛，佩服

哇 musicus文本量好大，根本就係有聲小說

但唔難讀 啲心理描寫同解釋都好貼地

睇錯左フェラ入黎 sor

記錯咗，女幹部同媽媽個套先係

無錯喎

好怪 d圖

onomatope*Xクロシェット 新ブランド"panache"の第1弾『ぱられるAKIBA学園』

onomatope*とクロシェットの実力派タッグによる新ブランド"panache"の第1弾『ぱられるAKIBA学園』（panache）をスクープ！ 異世界転生先でオタク文化を布教するという欲張り設定で贈る、インパクト絶大な学園恋愛ADVだ！

原画：雛祭桃子
シナリオ：紫苑憧朋香、大和うみ、他
発売時期：5月29日発売予定

第一眼: 紅毛個頭??????

估唔到依家先出EXVS MBON落PS4

如果佢出齊AGE-2 黑AGE-2 狼王 巴力 我會玩

但係又唔係好講得出邊度怪
可能上色

應該係個髮飾出事
搵人改走佢睇下點

嚇左下，但係諗返fb果時又唔係好意外，ps4同mb街機都尾水，r多筆都好

カミーユ ビダン 行きます

左右眼比例好怪

Ho ham sup

除咗狼王都有

中過GVS伏，希望B財團生生性性

有無人玩過呢個社啲驚？我剩係玩咗姉妹個集

笨大嘅伏，大家中過無數次，btw 隻 im@s有啲興趣

單機可以2p，其他應該safe了，上唔到網都可以搵fd子

利申冇fd

係時候訓練屋企隻狗打gvg
利申:無養狗

識郁嘅果穗

有得將凛同翼擺埋一齊

未有凜

養唔養返隻?
利申識自己去廁所同肝活動

訓練佢幫我肝埋ok?

會唔會追住我對腳嚟奶

同FB一樣都係移植版就應該唔會伏得去邊嘅
當初又話驚出咗PS4家用版就冇人玩街機exvs2
所以先求其出隻伏到爆嘅GVS比我地
點知依家又反口

垃圾GVS連機都唔齊 X又冇 OO S2又冇
伏到喊 好彩有隻PSV GVG做最伏

應該會

睇完紫羅蘭

係咪你地

留名睇佳奈助睇腳認人

唔好再貼...

腳膠唔係咁易做

腳膠受狗一拜

cls

各位ching入定午餐肉未

左手口罩右手午餐肉
你想玩咩花式都得

good idea

N2 passed

唔講都唔記得Vita果隻真係世界級垃圾黎

Congrats

今次都係靠聆聽拉分文法果part麻麻地

我係聆聽失分

all大師

得87分，炒文法
自學半年算係咁

LiSA

估你唔到

又有報告
おめでとう

呢排興1月結婚

屌喺邊到嚟

N1 Passed
抄左抄右pass

平田邨

贏了

冇睇 不過姉弟子好啱我口味

唔係11完左啦咩？
點解又出

お尻

到頭來大家都是LLC

右手邊

Cls

閃過妻目前犯

呢到啲人好危險

再下集就會拖另一個

以前冇試過
但最近down左吉里吉里2同一隻寄宿之戀玩
好正
但其實算唔算galgame?

新映好波

win10 fresh install好多野要裝番 橙

易過win7嫁啦

其實自動裝driver先煩 eg nvidia

復活(笑

呢度有冇人有玩AGA

呢d點都會自己dl最新落黎再裝過

連隻game賣幾多錢都要玩家自己比意見

win10依家預設裝DCH版
nvidia官網down都係
要自己改link down番standard版

個頭怪怪地

新年快樂
祝gal台手足身體健康

又唔洗改link下話,錦多年都係去beta果頁search

lm睇M$遲下到beta果頁都cancel埋個standard option

祝所有Gal台巴打新年快樂身體健康

決定推cation2，走咩線先?

Lovely定Pretty？

love

我當初係姬>日向>星音>和琴
自己最鍾意星音線不過其實都冇咩所謂先後次序
鍾意姐姐就推和琴先
鍾意妹系就日向先

搞手只求打個和

出街同親戚食

cation系列真係完全模擬食女 睇下邊個你想娶咪玩咩線先
佢又唔會有咩懸疑劇情有咩推薦推線次序

劇情又真係冇乜爆點或者胃痛劇情
始終係主打同班囡囡嘅輕鬆日常生活

由11月放假放到2月

我前年 18年11月 ~ 19年2月都係

個時返工到懷疑人生一個狠心裸辭一身輕

自己放自己

Shitty繼續領先全港

停唔停課都唔理，總之就唔撚返

最好就街都咪撚出
都唔知宜家香港有幾多個移動既生化武器

我仲未想死住

宅男是不會自殺的
因為還有下個月的galgame要玩

今個月唔想死住

繼續留係屋企打機推gal

3月有萬華鏡 3月都唔想死住

4月都唔死得住 有9nine

9nine真係想睇埋個ending係點希望唔會爛尾
如果真係最後一集嘅話

最新果集FGO睇到眼濕濕
簡直將原作嘅絕望氣氛還原

玩緊アオナツライン
學妹

我揀黑長直

出多集後宮end

你成日都對唔住自己個名

個feel有啲似千反田

一起身睇手機睇到呆撚左

屌啊，隻ワガママhi spec條個人線咁撚短嘅

あかべぇそふとすりぃ新作第二弾！『白詰指輪 ～四つ娘の花嫁 俺、全員選びました～』

四等分的花嫁

左下唔錯

件衫做乜鳩

我係右下條紅呔

我係啲草

嘔到成地血

條友仲咁勇敢上去掂佢

終於setup完on9 win10 setting 可以繼續推gal了

拎一晚ko哂

普通用家就一晚搞掂既
IT狗就。。。。
屌m$老母

依家買口罩難到以為得Deep Web先有咁

毒撚唔出街無煩惱

真，都無用過咁滯

留喺屋企瘋狂推gal

預備定冇壞既

屋企仲有8盒

おりょう

期待

冇唯唯月

照玩

中間好似唔錯

My鐵Last Run

caught

我之前有遇過
無記錯的話係WIN10問題
你去対魔忍官網下載個更新檔就可以玩得了

86同妹都mine

？？？
諗多左

原來old news左成個月
frontwing x 枕

aniplex.exe 屌你個名

廁所開餐

呢個咩玩法黎

二階巴原來有啲咁嘅嗜好

【更新情報】
最新作『天冥のコンキスタ』のSystemページにシステムを2項目更新しました。チェックしてみてくださいね☆

都係戰棋 應該唔會出大事

戰棋 正呀

希望至少好過天結

天結唔算差既 不過真係只係算岩岩合格多少少

FGO依家先啱啱打到100層
剩低果100層得番五日都唔知打唔打得哂

我依家先99
之後個100層唔打算
呢排大把手機GAME玩

呢樣真拎完CEO靈衣已經冇乜動力再打落去

忙到痴線，1層都冇郁過

幾日前打完，打怪1分鐘，編隊loading 5分鐘

未夢bb生日快樂

我而家先50發現根本d角既cd有冇都冇咩分別，打打下就回番好

626

加強版定fd

FD

人龍3456好唔好玩
淨係玩過極1極2
記得睇人講過有其中某幾集好差
唔記得邊集

見佢數位版345合集特價有d心郁郁

差x差x差

咁買隻人中0玩算

講起 人中7 意外唔錯
初頭覺得RPG = 垃圾 但係真係意外唔錯
除左比起以前太易白金 同埋 某個全集全出席既大佬 今集特別廢之外
其他真係冇最初D人見到RPG個時嘈到拆天又話沒落又話xxx咁

見re3就出玩返re2重溫
打hardcore拎到S已經係極限

最柒係下海果隻..

呢排玩三國志14玩到天昏地暗 冇哂時間觀念

仲未買 打爆左隻fallen order先

未玩先拆圖先是常識吧

琴晚開黎玩左陣

希望re3唔會delay

最想推個個在續集，分割銷售係壞文明

分割銷售先賺得多

有得睇冇得屌，谷住谷住

紫毛定白毛?
btw岩岩上官網發現中文版2020 Spring coming soon

白毛
利申 白毛控

白毛x2

白毛控x5

3真心伏，4一般不過畫質垃圾，5就臨天光瀨屎

想推白毛就出資買第1集

櫻詩熟左

終於都熟左

有美希線？

之前生放話有

學姊呢

諗起有條友推邊隻就邊隻過幾日出漢化 siu4
今次又中

可以開坑了

好

雫？有 家姐無

收留男主個auntie最正

今年得幾百蚊利是
買個ssd都唔夠

me年年都唔夠錢買SSD

年年都冇親戚 都唔知幾多年冇利是

唔計屋企人
淨係計親戚就一千蚊到

以前都有千幾
今年特別少

從來都唔過千

Whisky! Vodka!
Best Match!

...................

いいセンスだ

Brave in

cls 米都買唔到

有咩幸福得過比花澤櫻配的幼馴染叫起身

一早比人搶晒

依家咩都搶 除左d辣味即食面

見呢排播炮姐T就打算順便睇番之前棄咗嘅魔禁三
要追番當時d魔禁post先明究竟果集做緊乜

又鞭辛辣麵

um 呢樣屋企仲有幾多下......

CLS

我個人覺得辣面d面底永遠都差一級 唔落粉都唔會食

拉打野

TOKYOTOON「マルコと銀河竜」マスターアップしました

唔係H GAL但係呢隻有前途

要辣要蓋到果隻麵質

米大把夠食成年但係完全冇其他乾糧
必要時靠豉油撈飯，後半年可能冇豉油

就嚟要日日食意粉

其實呢D一時三刻既清貨 好快番到貨姐

始終驚佢真係爆左之後有貨都唔知去唔去買

到時先算

網王又痴左線？

之前恋愛借り食食下熟左，今次fd一出就玩
if線

FGO Post見到

駁唔到=.=

風雷戦姫

堆CV好似未見過咁 係咪我見識少

日向

聽講呢度有幼馴染控

姫川あいり

呢段配得好得意

金目鯛畫風
lilim

會唔會有人接受唔到一個二次元女性角色擁有一對真既獸耳之外再仍然擁有一對正常既人耳

我覺得四聲道先正常

貼埋OP，好洗腦

但係唔知點解係有人會對四聲道反感
btw

得獸耳的話咁個頭兩側會光禿禿，其實好撚獵奇

唔係有4對奶就得

屌 4對奶

大屎忽

終於寫完堆野 可以繼續了

玩到呀哥呢part

仲要真空

今日穹妹生日

唔好提
H動真係有

...................................................名?

3D美國畫風野來
唔會睇第2次
無記名

有名就好
以後邊個問有咩H動就推呢套比佢

你當rule 34係流

轉型做騎士題材
ensemble 「Secret Agent～騎士学園の忍びなるもの～」

HULOTTE 就穩定發揮 (笑
「俺の姿が、透明に！？ 不可視の薬と数奇な運命」

套校服唔掂

cv
想屌白毛配角同老母，不過應該

麻麻地呢d曬波既校服

上幾套D校服好睇D

作畫都唔係kimishima ao
音符社仲有乜存在意義

官網更新檔DEL左了
お探しのページが見つかりません（404Filenotfound）

google 唔到有人有留BACKUP
點算好

呢到咪有

首頁既邊個位入架

最頂個サポート

@NekoNyanSoft
1月31日

We are happy to announce that Senren Banka by @yuzusoft will be released on Valentine’s Day, February 14th, 2020!

特登214 release six play

Secret Project 1, a game that needs no introduction, is Dracu Riot!!
Secret Project 2, from Yuzusoft’s 2nd newest title, Riddle Joker!!!
又DRACU-RIOT!又Riddle Joker
nekonyansoft已變成yuzu形狀了

金閃閃(人妻控)

發覺呢位清邊飯都啱

原來金閃巴都有興趣
好難得搵到同好
呢套我等咗成年終於有得玩
今晚可以瘋狂打J

我只想J 一色ヒカル
佢上一作得800 x 600 睇到眼都朦

我由海女個集玩到超市人妻
佢最反智係有啲scene打直出
用滑鼠碌到傻
溫泉旅行個3個人妻搞到我要睇醫生

溫泉旅行咁堅
即刻down黎睇睇先

仆街 人龍7真島同冴島出場打撚晒j，點知即刻俾人sm

冰原好撚正呀屌

芒亨？

係，後悔做乜唔一早買

打冥赤打到悶
想轉game

自從玩完之後,每次去日本都想浸混浴

之前特價買左fallen order 又幾抵屌

PS4 MHW 上次打完一套冥赤之後雪左GAME 雖然冥赤一套幾好玩
之後PS4 輪住玩TitanFall2 同COD

睇黎大家都好悶咁

睇下動畫

等緊呢套

咁多位down定驚長期作戰未

我Home office到再下星期日

1月冇gal好玩，全裸待機等smee

竟然冇人玩櫻之詩

係咪熟咗 下隻諗緊開野良貓定櫻詩

首先爆咗隻人龍同ワガママhispec oc 先

玩緊
日文唔勁玩到好痛苦

真係熟咗

我屌 又係玩玩下出熟肉

好彩今個月有マルコと銀河竜

熟左，玩緊

禾唔玩全年齡

櫻詩玩生肉定熟肉都係唔會明佢噏乜

呢排真係乜冇野做
有時間聽番Radio Maiden

呢個真

依家連FGO都冇野玩 悶到癲 玩L4D

呢排開番隻mhw刷珠
等緊下個禮拜switch隻初音

Ps4版係咪會更新，買完冇咩玩過

初音?

係

奶油多

無買ps4版，不過好似無更新

完 全 一 致

Fgo仲未玩完2.5.1

原來係監督嚟

yes ar
之前得奶油多一樣 點知依家其他果幾個

白川

都>中二>all

妹

そら>all

睇下過多2個月邊個換左老婆

每次提起9-nine
都會諗起紙袋play
btw 都=中二>妹>學姐

中二會唔會有踩踩play

表s實m呢d反差先正

冇踩踩play點得架

未改過名

username唔代表D咩既

我大愛先有咁多婆
你心胸狹窄

55
曾經使用過的會員名稱:
19999o9
015
19999o9(愛556)
冬海愛衣
神隱bb
冬海愛衣
黎明嫏
動物台小妹
星見純那
水野愛
命係好女仔
新堂彩音

哈士狗ストーカー
怖い

病嬌husky

病嬌先叫愛

真男人就應該開後宮
smee世界第一

拋磚
而家覺得百合幾正

真 我依家都覺得妹好撚正

真 我一直都覺得腳好撚正

sca自痴線佬必玩吧
不過佢仲唔出櫻刻

因為其實要睇維根斯坦

就快就快 稍安無躁

真 我不嬲都覺得蘿莉好撚正 ⁠

終於等到最有說服力既答案

你陰me

等緊出櫃

真 我不嬲都覺得gay佬好撚正 ⁠

gal台危險人物：哈士奇

gay既通常靚仔D

樓主置頂

乜又係你呀陳生

唔係咩? 你都好靚仔喎

白學家第一次召集

雪菜黨留名

理想

現實

崩到

我不能接受.jpg
有無link,想睇埋ママン隻汐梨

景品lvl

好似仲未有模

btw 唯唯月好耐冇新作

好想俾對脾夾

真綾姐姐原來已經係佢兩年前嘅作品

不起眼仲可以再戰10件

隻86不能不買

ルーシア連灰模都出埋啦喎

講得唔好
本身以為淨係出ルーシア果隻原來シャチ都有份
不過都算幾合理既,始終兩個人氣都比較高

幾錢

未出, 不過訂硬

玩到呢度.........智乃黎既喂

神作
早排重玩到結局前停左，呢幾日開左櫻詩玩玩下又決定返去睇埋個ending再繼續推櫻詩

仲有呢兩隻

仲以為入左咸膠post

Online teaching真係好悶
完全無心機上

攞正牌上堂打gal

坐係度聽佢讀ppt

而家係dmm買同人game使唔使裝個濕9解鎖器?

點兔影響深遠
不論遊戲定漫畫都好多致敬

咁呢個畫師本身就偏向點兔既 睇佢pixiv就知

本身就出開點兔本

佢兩個畫風差幾遠，驚的D角色好似搭枱咁，而且捆枝畫H太乾淨唔實用

啱啱玩到尾二果節

2.5.1 甚至係成隻FGO冇咩心情玩

前2作捆枝D畫好似實用喎

個人覺得捆枝靚係幾靚，我都鐘意呢d閃下閃下有光影幾夢幻既畫風，但係d人身材比例麻麻，星戀硬係覺得個頭太大條頸有d長，amazing grace就有d cg手腳怪怪地

頂我打完先醒起你好蘿莉，咁緊係話實用既屌

佢睇歲數就用得

唔好咁話自己ok?

得你條垃圾狗先好蘿

【算数】たかし君はゲームを買うために500円持ってお店に行きました。しかしゲームは7900円と高かったので、お母さんに買ってもらいました。また、ゲームのタイトルは『お兄ちゃん、朝までずっとギュッてして！』です。この時のお母さんの気持ちを答えなさい。ただし、たかし君の年齢は41歳とします。
@

この時のお母さんの気持ちを答えなさい

又想我post圖?

明明啲文字間唔中會有錯字, H CG rub到要飛, 無諗過連啲立繪放大就咁用..

梱枝

收皮啦=.="

宿星3熟左，櫻詩又要繼續delay

lolicon有咩資格叫人收皮=.=?

由頭到尾得你係

由頭到尾得你會post loli圖=.=

聽日先有情人節event繼續養生

第一集最正，桃井いちご配得真好

我反而中意白毛個集

捆技過咗全盛期

大家都係蘿蔔控爭啲乜

中point

但係捆技永遠都係好睇唔好用

講好用一定要數choco chip，竹子社御用神繪師，完全把握御姐人妻嫵媚，H白濁恰到好處，上色又淫賤 ，而且巨乳畫得好的人實在太少更顯珍貴。私認為比唯々月有過之而無不及。

樓上全部都係 唔好爭

其實小說堆插畫正常好多對比起game既話

佢真係跌volt wor

再重申一次 gay佬真係好撚正
咩咩蘿蔔，妹，姐blahhhhh死開一二邊啦

G持,最新個套ままごと
Btw到而家仲未識開E站

真19

一上水就笑我

我識佢都係因為輕小插圖，之後望返game cg硬係差咁d

梱枝畫得最差果期係星戀果隻,而家已經叫好返d

星戀連劇情都...............同埋入面D play..........
睇下ME幾時先肯開隻amazing grace出黎玩

推完サルテ
攪唔清楚邊個打邊個

搞掂，繼續推櫻詩

你櫻詩推左幾多

開頭冇耐，岩岩開學新人入美術部

1 日睇1段可能可以玩到櫻刻

來來來

[新作][galgame短評] サルテ

出櫻刻冇用，要佢熟先得

DC仲可以再戰幾耐

肯出R18版未

傻撚咗

gchi

今日係真白 雪菜 理世 生日

啱啱比個fd問聽日有咩做
我話都係上堂,打機
佢話攬女開房
收咗線先記起係情人節
dllmch

割啦

情人節快樂
祝大家搵到好gay友

此遊戲尚未在 Steam 上推出
預計發行日期: 2 月 14 日
此遊戲預計大約於 15 小時 後上市

講到今日唔係214咁

個疫情再勁啲 日日宅好快玩完
然後可以一齊加入屌爆SCA自老母不事生產委員會

當時我推到呢張CG果陣, 我真係喊左出黎..(個心仲諗著實在在太好啦~)

cycy

明曬女，咁撚過份仲唔打撚死佢

咩GAME

千戀萬花

柚子社有乜作品好玩

睇岩邊條女就玩邊隻

隻隻game都係架喎

柚子隻隻差唔多都無乜特別好推薦
咁咪睇樣先

btw柚子我最鍾意dracu-riot

same
利申紅毛派
其次就魔女同千戀，邊派就應該唔洗講都估到

me 5g

俾me屌未

gig
gay is good

u偽毒

唔偽毒 ⁠點識仔仔=.=

隔離岩岩抽中呢張 順手forward埋過黎

有鳩

炒車.jpg

@七海巴

Po頭

重玩完向日葵本身想出篇驚評去新po，點知咁快推到40頁

新po要加gay佬擔當

在狗竇出驚評不如另開post

唔想嚇親人，自己友圍內抒發下感受算

主席我要求點人數

同女朋友食緊飯，酒店都book埋

人妻定幼馴染

今晚組團去

太耐無玩初音
宜家玩switch個隻完全唔識睇ex d譜

到依家都未上水 車已炒

人哋有女

聽日開始玩櫻詩

打左成晚mh，好攰

999

新手留名